[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（40）

咁快40

冇追開但係眨下眼就開到40痴撚線

[member作鳩狀[/member]

講還講

佢下面... 有啲失望

hand made即係買成品自己整溶佢再倒落模？

珍寶珠
真係好耐無聽過衣樣嘢

吓 ⋯⋯⋯⋯

你喎

最遠可多遠？

咁佢又無講錯
真係好圓

無用
不過佢成日伸脷同咪眼

波波

hi

你好單腳行路小動物

？

他喜歡的是你唔係梁詠琪咩?

他喜歡的是你 如何盡情落力來學你~

我鍾意煙霧瀰漫死心塌地 迫不得已 仲有近年嗰隻b面第一首
A那面 嘗試帶給 旁人娛樂 幾千幾百日
B這邊 也許我想 完全自立~

時常驟覺煙霧瀰漫㐃～～

又笑